依家有四大外國文宣要做!!!!!! 針對港鐵、司法系統、印尼記者、緊急法。希望大家分工合作。

1. 港鐵 : 須要將工程質素惡劣既事講出去。

聽講 黨鐵唔想人提起紅磡站出軌一事 你仲記唔記得？

2. 司法系統: 黑警蒐證過程不公平，破壞香港司法。
司法炸彈，膠通換成鐵呢單CASE可能一次過救到手足，推到612同星火入黎明。

3. 印尼記者被打盲，呼籲國際記者協會行動。

4. 政府利用緊急法通過蒙面法，以及其他例如沒收資產、限制通訊、取消區議會等等。

up

推

Tuii

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

生人唔生膽
#151460
重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎